其實移民同炒股都係一樣

總有班人以為自己可以賺到盡
最後一日先沽
通常班傻仔就係永遠輸到pk嘅人

反而寧願唔賺到盡，見差唔多到頂就放嘅人
就係笑到最後嘅人

移民離開香港道理都一樣
歡迎負評

推推

Push

strong hold先會贏的最多

Nof if你揸果隻係支拿仙股

係咪妖股永遠事後先知
不過連登仔個個才高八斗，能預知未來

未來世界都係你地話事

咁你all in香港呢隻股未？

冇你咁叻識睇高低位
但知道咩叫分散投資

點分散，送仔女出國
自己留低搵錢？

其實移民人生同炒股賭博都係一樣

咁鐘意走你咪自己走lo

見差唔多到頂就放

又多一個連登股神
順便幫下手睇睇Tsla到頂未

咁移民係ALL IN定沽貨?

其實都岩，選擇就會有風險取捨

早就放曬hksar呢隻股

岩岩先跌左d

你本身係香港咪等於揸住"香港"呢隻股份

你賺左d咩呢咁又 入市價係你出世果日？

你呢個比喻簡直差到爆

pr請過個啦

點解係揸住呢？我幾時買架？咩價買？而家又咩價？

係港共請Pr就叫你留係香港繼續食屎啦

如果香港係一隻股票
97，08 咪高峰囉
03 09 19都係三個低谷

最記得都係咁多人死,唔見你死

如果比你估到香港幾時玩完，邊有人接貨

首先唔同意留香港係繼續食屎，二來去外國唔代表唔會食屎，再講 當初攬炒果刻已經預左失敗會係咁架啦，我覺得好合理 我亦願意接受結果喎

你唔係諗住唔會秋後算帳掛？

你驚咪走囉 但唔好覺得留果d人係傻 無秤過度過啦

又想搏同情呃小朋友留低送中？